A1: progression
A10: progression
A2: progression
A3: progression
A4: progression
A5: progression
A6: progression
A7: progression
A8: progression
A9: progression
B1: progression
B10: progression
B2: progression
B3: progression
B4: progression
B5: progression
B6: progression
B7: progression
B8: progression
B9: progression
C1: progression
C10: progression
C2: progression
C3: progression
C4: progression
C5: progression
C6: progression
C7: progression
C8: progression
C9: progression
D1: progression
D10: progression
D2: progression
D3: progression
D4: progression
D5: progression
D6: progression
D7: progression
D8: progression
D9: progression
E1: progression
E10: progression
E2: progression
E3: progression
E4: progression
E5: progression
E6: progression
E7: progression
E8: progression
E9: progression
F1: progression
F10: progression
F2: progression
F3: progression
F4: progression
F5: progression
F6: progression
F7: progression
F8: progression
F9: progression
G1: progression
G10: progression
G2: progression
G3: progression
G4: progression
G5: progression
G6: progression
G7: progression
G8: progression
G9: progression
H1: progression
H10: progression
H2: progression
H3: progression
H4: progression
H5: progression
H6: progression
H7: progression
H8: progression
H9: progression
I1: progression
I10: progression
I2: progression
I3: progression
I4: progression
I5: progression
I6: progression
I7: progression
I8: progression
I9: progression
J1: progression
J10: progression
J2: progression
J3: progression
J4: progression
J5: progression
J6: progression
J7: progression
J8: progression
J9: progression
J19: unknown
A12: unknown
T14: unknown
C20: unknown
E11: unknown
I12: unknown
F15: unknown
C19: unknown
H12: unknown
J16: unknown
S1: unknown
F18: unknown
F20: unknown
L7: unknown
L18: unknown
B16: unknown
R1: unknown
M10: unknown
E18: unknown
P15: unknown
P13: unknown
G17: unknown
O3: unknown
M15: unknown
M9: unknown
L1: unknown
M17: unknown
S2: unknown
J15: unknown
K11: unknown
R8: unknown
P9: unknown
E17: unknown
H13: unknown
R15: unknown
N7: unknown
S13: unknown
E16: unknown
D11: unknown
Q17: unknown
L19: unknown
P7: unknown
E15: unknown
Q15: unknown
O11: unknown
P8: unknown
F17: unknown
J17: unknown
D19: unknown
N10: unknown
L5: unknown
C17: unknown
T5: unknown
O15: unknown
R11: unknown
S15: unknown
B14: unknown
M12: unknown
S17: unknown
K15: unknown
G18: unknown
N17: unknown
O17: unknown
O14: unknown
Q11: unknown
M8: unknown
J11: unknown
P17: unknown
K4: unknown
M18: unknown
D12: unknown
F11: unknown
P10: unknown
O20: unknown
K3: unknown
R4: unknown
N15: unknown
M1: unknown
K6: unknown
O18: unknown
L16: unknown
R2: unknown
B19: unknown
I14: unknown
O16: unknown
K10: unknown
S8: unknown
E19: unknown
P12: unknown
D18: unknown
R6: unknown
P1: unknown
B18: unknown
F16: unknown
F13: unknown
R10: unknown
S12: unknown
T4: unknown
T17: unknown
F19: unknown
Q9: unknown
K1: unknown
G12: unknown
T1: unknown
O10: unknown
J20: unknown
N4: unknown
K13: unknown
C14: unknown
O5: unknown
E12: unknown
M7: unknown
P19: unknown
K9: unknown
F14: unknown
A18: unknown
Q20: unknown
H11: unknown
M13: unknown
P20: unknown
O9: unknown
N13: unknown
G13: unknown
S7: unknown
D15: unknown
T15: unknown
O4: unknown
M2: unknown
K14: unknown
T13: unknown
M4: unknown
K8: unknown
J13: unknown
O7: unknown
M19: unknown
S4: unknown
D17: unknown
A15: unknown
I17: unknown
N3: unknown
K12: unknown
P18: unknown
R19: unknown
K19: unknown
B11: unknown
N14: unknown
H17: unknown
T12: unknown
M14: unknown
P4: unknown
G20: unknown
E20: unknown
P6: unknown
C12: unknown
Q6: unknown
T6: unknown
P14: unknown
N2: unknown
O6: unknown
I16: unknown
A14: unknown
F12: unknown
O19: unknown
N1: unknown
H16: unknown
L13: unknown
L10: unknown
C18: unknown
A19: unknown
N20: unknown
S10: unknown
N11: unknown
L3: unknown
L9: unknown
Q8: unknown
L11: unknown
L6: unknown
J12: unknown
M5: unknown
G16: unknown
N12: unknown
R7: unknown
R3: unknown
I19: unknown
N9: unknown
G14: unknown
E13: unknown
Q19: unknown
B20: unknown
Q4: unknown
E14: unknown
S5: unknown
Q10: unknown
G15: unknown
C13: unknown
L8: unknown
Q1: unknown
T16: unknown
P2: unknown
O12: unknown
T11: unknown
G19: unknown
Q18: unknown
I15: unknown
D13: unknown
L12: unknown
S3: unknown
S6: unknown
R20: unknown
J18: unknown
A13: unknown
Q2: unknown
M16: unknown
I11: unknown
T9: unknown
R12: unknown
R18: unknown
K5: unknown
K7: unknown
M20: unknown
Q14: unknown
L20: unknown
R9: unknown
S19: unknown
S20: unknown
S9: unknown
M6: unknown
N18: unknown
S18: unknown
H14: unknown
T3: unknown
C11: unknown
S14: unknown
T2: unknown
T20: unknown
K18: unknown
K17: unknown
R14: unknown
N16: unknown
O8: unknown
R13: unknown
L17: unknown
D14: unknown
T7: unknown
H15: unknown
A16: unknown
L4: unknown
H18: unknown
S16: unknown
A11: unknown
N6: unknown
H19: unknown
K20: unknown
J14: unknown
N8: unknown
A20: unknown
H20: unknown
A17: unknown
B13: unknown
R16: unknown
O13: unknown
B12: unknown
Q13: unknown
T8: unknown
K2: unknown
I20: unknown
Q7: unknown
C15: unknown
M3: unknown
K16: unknown
T10: unknown
O2: unknown
S11: unknown
B17: unknown
Q5: unknown
N19: unknown
O1: unknown
